都唔知sqqq依隻垃圾有咩柒用

買既都係傻9同科技時代作對，都唔知整黎黎做咩鳩

寫住short term